{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진안 데미샘큰바위펜션"
    },
    "text": "自然を友にした大きな岩ペンションは蟾津江の発源地デミセムに位置しています。 ここは四方を山に囲まれているので、美しい自然景観を鑑賞することができます。 春にはツツジやレンギョウが満開で、華やかな風景を作ってくれます。 夏には夜空にホタルが踊りながらカワニナもさわやかな姿を見せてくれます。 秋には菊の香りと青ざめた紅葉で祭りが開かれ、冬には雪花が咲き素敵な雪景色を作り出します。 一年中魅力的な風景をウェルビーイング旅行で楽しみたい旅行客に大きな岩ペンションをおすすめします。 宿泊時間が22時以降でしたら、事前にペンションまでご連絡ください。 また、1匹のペット同伴も可能で、ペット同伴時に保証金5万ウォンをいただいており、チェックアウト時に全額返金されます。 最後に、大きな岩ペンションの利用者は、鎮安紅参スパを割引価格で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この大きな岩ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この大きな岩ペンションは蟾津江の発源地デミセムに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この岩ペンションではどのような自然景観を楽しむことができますか？",
            "answer": "四方を山に囲まれているため、美しい自然景観を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "春にはどのような花が咲くのでしょうか？",
            "answer": "春にはツツジやレンギョウが満開で、華やかな風景を作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのような風景が見られますか？",
            "answer": "夏には夜空にホタルが踊りながらカワニナもさわやかな姿を見せてくれます。"
        },
        {
            "question": "秋にはどのような祭りが開催されますか？",
            "answer": "秋には菊の香りと青ざめた紅葉で祭りが開かれます。"
        },
        {
            "question": "冬にはどのような風景が見られますか？",
            "answer": "冬には雪花が咲き素敵な雪景色を作り出します。"
        },
        {
            "question": "一年中魅力的な風景を楽しむためにこの大きな岩ペンションを利用したい理由は何ですか？",
            "answer": "一年中魅力的な風景をウェルビーイング旅行で楽しみたい旅行客に大きな岩ペンションをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間が22時以降の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "宿泊時間が22時以降でしたら、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴も可能です。ただし、ペット同伴時に保証金5万ウォンをいただいており、チェックアウト時に全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "大きな岩ペンションの利用者は何か特典や割引がありますか？",
            "answer": "大きな岩ペンションの利用者は、鎮安紅参スパを割引価格で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 443
    }
}